有無類似My Chemical Romance或者Sam 41既bank介紹

岩岩先喺play list聽緊N年前既My Chemical Romance ，有無類似既band介紹下？

諗來諗去得Simple Plan接近少少，但pop味極重